「絕不走數」呢個post過一萬負皮我就po連狗黑幕

其實冇黑幕

我第一個比正皮先

Push

Pish